唔想放負,但想有人鼓勵下

其實班警察權力咁大,想出number就出,唔出就唔出,想打人就打人,根本唔會理乜9人條例,上頭又只會包庇,林鄭又turtle縮。

點先可以有翻希望，而家咁乜都無心機做。好想有人話我知香港係仲有希望。

答你唔到喎 雖然依家個情況係值得絕望
但都冇辦法 你行得出黎預左對方係會用呢啲手段擊潰你 除左堅持別無他法